其實叫黑警做毅進仔對真。毅進仔好唔公平

好多毅進同學都係自己人 又好憎黑警
讀書唔叻唔係錯黎
有人唔做 做狗先係錯

毅進仔就係毅進仔
佢再讀上去就唔係毅進仔
小學雞，中學雞同19大學生
係個title, 又唔係讀完u都叫人毅進仔

我地口號不嬲都對外架

毅進警察，專守廁格

其實都係針對有人唔做去做狗黎叫
一係下次叫毅進警喇

毅進黑警